[17-11-2017]股市直擊+波神信眾區

Uicy arrrrrrr

uicy

Uicy support

in uicy support we trust

就黎人人皆燈

NG SICK DIM 出JOHN

118?

今晚做強者先

4cisg

uicy 有冇指示

騰指由騰訊帶領破位
然後1299 5仔接力尋頂
中後期內銀內險一口氣拉埋國指
尾一下941做燈籠

好唔好

平保

29250-1先

in uicy we strongly support

裂口補裂口 衫幻典

29287

Thanks
不過無信報acc無得睇

see sing shout sing

有無勇者SC QQ 400 DT?

find juicy help help?

1.0接力ok?

肉銀唔升姐，如果升一定破

最多咪120

國指isg

個個轉身快個師父
今日個個都話gogogo

最緊要轉得夠快

see sing call sing
see drop D7PC

打幾巴就唔方唔快

帽唔怕帶

史神保祐

咁uicy 包曬底，想唔轉身都唔得啦

平保又黎料

平保真係Cls

4舊

400！

5舊

388 240 lc

如果今日唔到睇唔睇埋星期1好

唔想去旅行mon 住

去無乜時差既睇囉
我之前歐洲真係喊出黎

真係唔訓？

即月?
過weekend縮到西咁

係

lol me too woke up at 4 am

早兩日重話30蚊夠晒遠

我發現呢度D清去旅行係為左mon住個市....

兩點起身姐，無野既

poor JJ要追數

問題係我有幾日兩點都未瞓
睇一陣跟住瞓幾個鐘起身睇埋尾市

唯一好就可以睇哂美股

又話股joy

就黎去飲去到老破

$390既$30喎
重有$20

最好方法，去飲之前同主人家炒大鑊，人情都慳返

我過左成年呢d非人生活..

但你有女

今年真係好多

WONDERFUL WOMAN PLAY 攻速流...NEED BUY 過晒D奥3

今年冇飲過

黎緊又兩單...

grandpa is g

殺完292 之後

上證isg

叔叔

食左50點
你可以抽返上啦

抽哂先
到時再算

公司師奶己經做緊股神教緊其他師奶買牛熊

好準，呢招叫咩

已經

當發達變得容易時

係咪有ching追左2.0?

等uicy轉身

今日收293up,ok?

平曬Call , 等Juicy 指示先

388 仲係好撚廢

:

磨下先，等出signal

700 gogogo

經濟逢星期幾架？

TLA

似係逢星期一

而家盞💡傳左去uicy到

今日uicy深潛

加注..

hhi ar....

a 股穿50天

上證拖HHI
HHI拖HSI
上證is root g

390 開到咁闊

似收皮...

回曬

好 CKLM

唔夠膽沽

好似著返

155+

A股點都升唔起架啦
共產黨做莊

molamola

琴日$388做LC

29150平埋之前個張

💡💡💡💡💡💡💡

好狗 對人唔對事

腳指轉燈ready

原來係你

仲未跌得落，唔出手住

咁都係我？

屎神出黎講兩句

uicy順手

有事就4C...

轉埋燈
仲唔係你？

睇片好勁

唔升都咪撚日日跌

我話700 $388 個時做lc喎

230平

Put jor sin sing...

一大朝早隊啤好爽

6869

what if 隊雪花

屎水留返俾BC LA....

劍行

肉銀要糕糕糕？

有貨
諗住7蚊以上就all out

我決定星期日信多次聖靈妙丹

識左個印尼法國混血好正....

2628 真係put duck

2858

uicy潛左落地心

俾位ipo價番dou

WUFFL

to leh

rubbish

D7PCBC

日本妹又跌 Juicy 今日有機返家鄉

WONDERFUL WOMAN HO LAN PLAY

worth to buy?

易鑫

送嗰兩抽都係出金強

mo ar.....

老豆繼續信1200澳斯卡...仲話會買wp....

Porn tonight

當日$330既傻鳩 已經賺緊$70

有冇400蚊的傻鳩

GUM PLAY HO MO

老老豆豆我覺得堆120分up既呢次都係熱身....

一通期權又傻左？
2628無成交無未平 ？

熱唔熱身都係咁架喇.....當打嘅唔多 幸福指數可以望兩眼.....

幸運如意 今次1.5樓上P就唔同講法.......潘狗實砌盡啦....

有d 問題，停左唔跳

幫佢買

1.3 ok?

402

希望落飛黨傻多次...今次紅衣醒神大熱臨場澳斯卡爆飛.........

OK LA...睇關換走其中一隻咖哩入心直

跌既股佔7成 但升緊200幾點 點零鐘仲要有支大棍 係咪要走

中銀 次次都爆冷 你買埋我果份

得場一哩有爆冷味....其他果兩場.....除非你話飛來猛又黎.......

qq

一倍

UJ dim suen................

index is g

你上年估到醒目名狗走左入黎咩?

QQ 啪啪啪

上年三場中銀系列剩係得天才P.......之後食哂屎啦.....

sc400 dt

QQ 扯到咁都升唔上....指數玩完

今日先知？

我都做左
諗緊佢係咪想頂到勁假

qq500 都未30000

新力風 醒目名狗 火紅人

你就咁刨馬根本揀唔中

所以你話今年走隻縱橫大地 壯撕飛 宇宙車神 活力歡騰 入黎 有咩出奇

今日 404應該差唔多

error?

國企穩119以上我投降...會見130..

short多注
平均10蚊

Top嗰堆用呢場熱身，唔知hea成點
國際賽肯定唔夠跑嗰d，呢場就當目標
睇好過賭

WONDERFUL WOMAN CSL

yes

平心而論你可以睇下佢地d操作......除即市外佢操作又狼又準.........

睇操作唔係要課金上講座咩

平左啲qq lc先

幾時入返?

靚價
uncle

唔岩位

好似話有谷

佢地早個零月前都仲有POST收市後權倉LA.......我由佢最舊新浪開始睇都睇左好多年喇.....最精彩都係脫歐果期......

但佢主打做權....我主打即市期.....佢D睇法用黎參考下價值都大嘅......特別係佢地超賣時段操作......

以前公開果d摸得透都好夠洗

好似話好多人跟佢炒佢口水尾, 而家唔公開....

wa diu 啲call 貴到

今朝篇野直線1d財演
笑到

9蚊平左一半
set8蚊平其他

兗煤平台下攻...神華週線高低頂.....做左幾日神華連都係得40%多d.....1171快咁撚多.........

水泥又玩減產？

BC UP H2O D9 ME

HSI M5有古怪

black friday, 係咪買電器最抵
電so 刨邊隻好

SC420 擺到尾？

Barun Series 9 for sure

其實平香港幾成？

3點…ok?

no ok

一半

岩岩panasonic 5刀頭賣99蚊美仔

仲有咩好買

SSD

external?

噢，係向下

其實我想問點樣寄集運?

🎣🐶🐝🌊

：我
：4清

我：傳唔傳..?
4：NOW NO...eat緊lui...
我： ...

D7u

有冇link

呢家變左149啦

1.0isgispt

限時限成咁

🖕🏻

大力D ok?

平埋700sc
有錢課傳說

292 突破失敗，之後

RB 好勁

呢招真係挾得起正股？

NO LA...

700 pattern 黎...

BUY JOR WONDERFUL WOMAN NG SICK PLAY

那有谷

Buy 左蘿兒唔識用

依家夸克夾人好準
成日挾d法過黎施暴

台狗唔識走位

D台狗真係垃圾....

HHI唔好過119 la
企117已經係神蹟

呢到有好多神....

29205put己開
夜期有100就食

Lc就 100%
Sc就10%

Naked short 出事架嘛

我用呂布同哥德見到夸克都要等佢出完技先敢行過去

扭一扭就唔中啦

下星期點行

wait uicy up water

開財經新聞個個分析都話一定三幻.....

o shit

含指返轉頭比UICY 上水喎

者係會3幻2

螺旋走位

佛心驚

仲話用番2007年高位黎計一定上到30700...唔通係計糧個條友

唔啦，繼糧下午fb update左
11月餘下時間no good多

姐係即月call 又變粉

long到3幻典就粉
單日轉向低位果d咪fap fap

磨左好多個月啦

uicyig

差11點
比埋我ok?

比多d都仲得

75點算

285 d 牛多撚到

🖕🏿

月供太柒我接受唔到

DEL LA DIU

D Bitcoin 咁撚痴線既

有無玩？

DL74C

D9U…3幻典molamola

男神呻完miss左11月任務其中一個rush
9HO即刻開返哂補數

神奇女俠好勁 呂布都唔夠抽

百幾蚊對8蚊

依個真

無 唔識

好炒過股票

D7BCPC...

4C
渥馬爾要全坦裝先勁

呢套9000蚊左右就齊裝好應合低經濟既輔助坦...後期多錢就第一件升埋鋼鐵長槍...

全盛時期4清可以訓幾少...

四清強者唔駛瞓....

九千點睇...

冰袍換炎魔...

第三同第五件換位...

哥德同夸克兩個都係法坦 但好唔用

哥德極睇隊友 但夸克唔洗

夾到公JAI MO隊友 DIM SUEN...

靠個塔

搭一程巴士，聽到好多偉論，由一個廿八歲既女人講既
1）政府話太多私家車，要收多d 稅係因為政府無錢
2）羊仔皮襟用過其他皮

媽啊，無帶earphone 聽歌就俾人強姦我耳仔，仲要係巴士上面打上信用卡Center 要人waive 年費，順手cut 埋卡，講晒自己全名，身份證，住址，出生日期出黎，想點啊

150入左2382係咪玩完

阿記咁熱

GUM 出JOHN 幾HO

生勾勾戇鳩鳩

神奇女俠真係新一代隻CHOW王...但團戰麻麻地

有冇強者DA傳說

買左齊爾....

仲差三千蚊就買到龍馬

快d升lv咪有law

課...

錢用黎買奧是常識吧....

叫me?

CLS D台🐶開咪係咁操你媽

齊爾坦裝好好勁...

卡莉勁左好多

炒飯過田雞頭不是夢

喜盈運 又倒錢 輸左2kp

屌真係1345

明月千里1.2 追數焗買重注

宮CHING識唔識人有麻耶張特典

終於儲齊親生JAI奧義

12.5仲抵過馬克羅斯...

老老實實 我覺得馬上發財有機有p....

馬克二千真係太長
縮返落一哩好好多

唔會長啦 唔係活力歡騰搞屎棍佢贏都似...

兩個禮拜兩場大戰去得好盡
唔好變第二隻佳龍狗

初上2000都咁勁

仲要跟馬跑 雖然係自己跑自己....呢場馬極出色啦...

我希望幸運如意贏

哇...有冇打過鞭...

蔡神仙包T

潘狗